差佬推進時, 一班記者擋向前線影埋D垃圾相幫大家爭取時間閃

期間硬食摧淚彈!
居然提都冇人提.

Respect

推

多謝記者

Push!

多謝記者 除撚咗TVB
無你地嘅夜晚更黑暗

前線記者
cctvb除外

捐畀立場

有呀 出面有po嫁

有 有埋相tim

其實唔止個次，之前其實好多次都係記者係前面幫手係前面拖住班狗，有次我見到甚至連相都唔撚影，直接圍上隻白狗想幫手擋住，班記者真心值得我地尊重

捐立場！
訂蘋果！
做得幾多得幾多

記者多謝你地（除cctvb）

多謝前線記者辛苦曬

多謝為香港嘅記者

Cctv嗰啲除外

多謝各位記者朋友辛苦付出

金已課
多謝你地

tvb就算撚數啦

睇直播時都係咁覺得
一字排開企正喺黑警前面
唔夠一米距離
但cctvb就企黑警堆中
影黑警背脊，on9

Respect

佢地真係企係第一排食催淚彈

respect
感謝香港記者(除咗cctvb)
課金support！有錢出錢 無錢出力

f